覺唔覺連登D酸臭毒撚好仆街

又廢又無用 一日到黑發女人寒
上網講到女人係雞 係ptgf 係勞資糾紛
現實就鵪鶉咁

等睇玻璃心毒撚入黎話我道德撚

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

真係有D興趣知道呢班毒撚平均年齡有無十二歲 人地上網9up佢地就當係真理

請善用起底功能

連登毒撚確係仆街

臭撚

做乜鳩

有隻雞晚上亂叫

since is 0.5